黑道手握裸照威脅 AV女優麻生希庭上痛揭染毒內幕

AV女優麻生希擁有高學歷與十頭身火辣身材，全盛時期因為一張激似名模林志玲的甜美臉蛋，又有AV界小林志玲的封號。只是她後來卻因為染上毒癮，導致事業一敗塗地，今年2月再次因吸毒被捕，還被警方搜出與男友高畑愛家中藏有價值上百萬台幣的大麻等藥物，不排除有販毒可能。

因為家中藏有大量毒品被起訴的麻生希，本月17日再次出庭，在庭上做出衝擊告白，自曝已和男友分手，坦承平常習慣用玻璃器具來吸食毒品，但她真的不知道家中藏有這麼大量的毒品。

接著麻生希更說出再次沾毒的原因，原來是她去年10月遭黑道恐嚇，偷拍她的裸照，威脅她繼續購買毒品跟介紹客人，否則就向媒體公開她的裸照跟吸毒證據。

為了讓法官相信她有痛改前非之心，麻生希更直言將與母親移居到菲律賓生活，因為在菲律賓吸毒會被處死。不過日本網友都很好奇，為何一位AV女優為何會擔心裸照被散布？

佢個裸體都比人睇過哂啦

用裸照威脅AV女優？

偷拍她的裸照，威脅她繼續購買毒品跟介紹客人

全相都比人睇晒都驚裸照？

步，騎分別

佢有步兵，唔係咩

佢有拍步

好多人都有佢裸照，仲有片tim wo

我都有,仲有其他AV女優裸照,威脅到好多人

人地有無碼

樓上有人講過優麻生希有拍步

?????

有無碼我都有,歐美都有

法官：琴日先睇完你新出嘅av

認真，係咪佢張裸照有紋身唔比得人知？
AV女優比fans發現有紋身好大件事
所以佢地好多時借鏡遮紋身

六道仙人全盛時期可以威脅幾個女優？

整到好樣衰

日本人好尊敬av女優

去菲律賓咪死得仲快？
一黎 d 黑道可能有聯繫
二黎個總統咁憎毒蟲
三黎佢咁靚女，隨時渣都無得淨

吸毒就吸毒啦
作都作個好d既理由

利申 佢初出道成日j佢

成隻癲雞咁

忍唔住笑

道友講嘢都好信

見到標題笑撚左

有幾大件事?

今晚就揀你

聽講直程要引退！

聽講直程要比毒男輪！

岩岩食緊野 差d笑到哽死

隊草姐

老吽聲

講大話都作好少少丫大佬

藏有大麻都叫毒品？

偷拍她的裸照

作大都作個好d ............

可能係素顏相

你竟然屈個盲既偷睇國家機密

佢忘記左自己係av女優

你知得太多了

有咩矛盾得過AV女優怕俾人影裸照

威脅光頭佬剪晒佢d頭髮

俾高登班老屎忽欺騙多年

可能av 個d 叫劇照 裸照係佢私底下個d 分得好開